我作為永遠企前線既人 希望大家可以聽我講少少啲野

想先同玩火魔法既手足講 唔該唔好鳩掟可以嗎？
隔住成條馬路對住啲狗掟 完全唔知有咩用同目的 我唔會覺得你地好型 到今日防暴衝 有好多手足係鵝頸橋附近比人拉 我果陣大嗌火魔法手足出黎掟 去哂邊？

可能你會話我做乜唔掟 恕我無能 我冇火魔法係身 幫唔到啲咩 我已經盡力拉番手足 但奈何狗太多 而且冇人幫 淨係識走 眼白白望住身邊2 3個比人拉走左 我咩都做唔到 果下我個心好up 然後我即時當場大大聲屌啲火魔去左邊 如果當時有係到既手足 可能會有印象

玩火魔既人同我聽住 唔好再以為自己好撚型 淨係識係鏡頭面前造效果 到有事既時候乜撚用都冇 玩玩玩 到防暴衝埋黎果陣又唔掟 掟要揀時機 同埋因應自己投擲距離黎掟 唔係掟去前方無人既地方 又或者亂咁掟 掟中記者

唔該冇覺悟既人同埋全部女仔 企後少少 唔好再係前線遊蕩 到有事果陣又走唔切 仲會拖累埋其他手足 之前好多連登post都已經講過 想比人拉就繼續係前線fing啦

最後 我希望有次係我地可以擊退啲狗 贏番次 唔好再退縮

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推